### SOLID

#### Open/closed principle (Принцип відкритості / закритості)

Класи (модулі, функції) повинні бути відкриті для розширення і закриті для зміни.

Іншими словами додаток слід проектувати так щоб для зміни поведінки класу,
нам не треба було міняти код самого класу.
